唔同意連登塞鐵行動既巴絲打 躝番高登啦

唔咁樣打標題驚比班兒登仔屌
相信仲有好多成熟既巴打絲打
係時候回流番高登喇
唔洗再理班戇鳩中學雞 靠佢地搞革命？食得屎啦

自推

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

都估到會回流返lihkg
琴日都見到曬
個邊真係成班老人院廢藍
完全同香討班冷血收成期一撚樣
睇完今朝港豬為咗返工可以打女學生
呢班垃圾根本冇得救

睇到眼都突

高登手足行刺何妖真勇武

真，的確係老人院